我係射手座 你問我答

善意打破零回覆

花心

利申 射手座

唔拍拖個陣時咪花心

唔係

被唔鐘意嘅人鐘意點搞。

拍拖個陣時 好專一 甚至全世界得佢一個

好重視精神世界，獨立

利申：射手座

同佢講清楚只當佢係朋友 有時唔應

射手座：會騎劫個post

好大壓力

唔鍾意嘅話唔理佢哋感受 淨係想講清楚

一啲都唔獨立

好憎人成日管住自己

射手女揮手

咁無可能世界上得十二種人，總有D地方相似，有D地方又唔似

拍拖個陣好想人管

我反而拍緊個時唔想有人管

冇人管好冇安全感

Same 拍拖勁想比人管
自己一條友 咪管我好無

終於有人明白我

我都覺啊 無人管 覺得佢唔重視我 我成日都想偷跳
跟住又話埋比佢聽 比佢睇 啲女女埋身 都唔撚著緊多兩錢